拜登政府批准中芯國際供貨許可，涵蓋成熟工藝用半導體等設備

內媒報道，據報中芯國際 （00981） 已獲得部分美國供應商供應許可，當中主要涵蓋成熟工藝用半導體等設備。中芯國際昨日升近7%後，今早股價續升逾7%，高見29.3元。

富瑞料實體清單對中芯影響有限，詳情可看﹕【下一頁】

報道引述中芯國際供應鏈相關消息人士指，中芯國際已正式獲得部分美國供應商供貨許可。該報道亦引述大摩的研報內容作為補充，指已得悉美國部分設備供應商近期恢復對中芯國際的零件組件供應和現場服務。

內媒去年年底亦曾報道，中芯國際已獲得美國成熟製程許可證，至今未有正式公告。

中芯國際在去年12月被美國商務部列入貿易黑名單，商務部指中芯國際與中國軍方有聯繫。中芯國際被列入清單後，根據規定，針對適用於美國《出口管制條例》的產品或技術，供應商需獲得商務部的出口許可才能向公司供貨。中芯國際當時發佈公告指，預料被納入清單將對公司的10納米及以下先進工藝的研發及產能建設有重大不利影響。

打壓新疆後果原來係咁🤔

28nm
台積電就準備3nm

中國又雙贏喇

屌你老母拜登

睇咗睇外媒得台灣一個source，英文一個都無

整武器黎講28NM夠用
根本應該連電腦cpu都唔應該賣比支那

終於強硬回應47人政治犯

拜登

以前好似PS2都唔俾賣俾支那架

託左 要睇佢做d乜
簽左命令唔等於做左

敗登

連登登粉左膠講吓兩句啦

fake news

多謝拜登

終蟈又蠃

佢嗰個sources仲要只係quote支那不知名kol唔係官方微博

用100個幼幼換拜登取消制裁

要做 緊係偷偷地做
唔通開記者會

拜登眼花簽錯文件？

唔知依家xeon CPU有沒禁運

china joe forgets his msg again?

28nm製程

伏味濃

fake news炒股價

之前trump解禁華為唔到一個月，轉頭又撤銷返供貨撤銷

［Trump又撚華為］華為8份供貨許可撤銷、150份申請大部分被拒

即係同之前一樣

中國強大了

係就爽手啦 台積電整野咁撚慢
到而家都仲未買到ps5

咩武器咁勁用28NM? 中共小小型直升機？

當年好似傳聞, 將好多部 PS2 連接埋, 就可以改裝成為超級電腦, 運算能力足以應付軍事用途

敗登果然兩黨共識

當然我都好希望之後可以大大力打我臉

放生華為不遠矣

你當d condom無人機流？

含侵力打下飛機都要阻一阻

拜登真係習大大隻狗

信fake news

我屌你老母啊！敗登！

登爺

冇得救

F35 14nm wow

左翼：

垃圾廢登 又放生人

支那敗登又贏！敗登粉屎出來講幾句！

正支持拜登❤️

李柱狗講過咩話? 傲狗呢喂?

神風要用到14NM？

其實本來超級電腦就係將好多粒cpu擺埋一齊

多謝拜登

支那微博都信

好波支那登
又做到野
距離美利堅民主回歸中共又邁進一大步

留名跟進

做咩阻住禾地愛侵力打飛機

傾完個電話之後就做咗咁多野

終於做嘢

中共新秩序

口撐新疆
之後中芯

戰機飛彈果啲偷偷買返支那應該唔難, 始終數量有限. 難嘅係電話電腦等高科技產品造唔到, 間接打殘你嘅高科技製造業!

奶共拜登

拜登如果真係咁做你係咪仆街死？
左膠一隻

睇黎係啦，可能ban 同not to ban 睇錯

又有人反登反登信fake news

不過應該唔似，如果係真，就算係吹風出黎，中芯股價都應該升到飛天

冇簽錯
有china呢隻字就優先批

係fake news咪大大力打我臉囉
真既愛登力柒，假既繼續搞鳩共產黨

係真係假我都無所謂

算吧啦，佢連美國本土工人都可以出賣，香港人算得啲乜

如果係假咁你係仆街死

多謝登粉

好多嘢用唔到咁細 , 28、14係好賺錢

"內媒報道"

只是美國總統對制裁嘅差異

特首唔同

拜登：我唔賣比中國賺錢 你養我d蘿莉呀

垃場唔會報

登登:我對中共會比你更強硬

要等四年後先可以享用

呢啲咪叫自取滅亡

china joe

燒山又燈中＂小院高牆＂

28nm 搵好多錢.

fc又左膠

左膠求仁得仁

wow 會員John Weak上水了
唔知佢點睇Biden攻擊敘利亞呢

眼花睇錯左以為2.8

內媒

US is watching

你知唔知依加28nm產能幾短缺

車用、電話電池管理、5g 好多都係用緊28nm

rubbish

FAke news

20nm以下得三門廠做到(英特爾，三星，台積電）

唔意外啦

股價係唔係會升

除左手機大部分野都係用28nm同14nm
唔係擺褲袋熱咪熱有咩所謂，家電又唔洗細舊嘅

又貼 FAKE NEWS
連登仲衰過內容農場

侵最憎就係fake news

HKET

gf? umc?

口講唔放貿易戰

枱底無限放生

左膠nigga蝗族女撚同氣連枝

兩黨共sick

兒登又中fake news 仲唔夠柒咩

但股價又升

呢個群體存在咩？

台灣咁衰，建議拜登大大強制台積電賣技術畀偉大中國，助我大中華復興

登爺爺以德報怨，用爱與和平感動中國
抵讚

但支那公司嘅良率有幾多先

都話China joe會放手

佢依加28nm好似係蝕錢
但畀多兩三年佢發展28nm？
時間戰性一切啦
你依加輕敵將來咪畀人反咬

仲兩三年
半導體呢樣野係日新月異
車都轉左款喇隨時
而係情況係，唔俾支那拎到最新，即係10nm以下嘅技術
但支芯一早已經有14nm嘅能力
整到28有幾出奇？

應該唔會，我見佢要同盟國阻止先進技術俾支那
而家只不過係俾返粒糖美商安撫佢地多

嘩屌

幾時強迫tsmc轉讓技術

記低晒班撚樣了

至少官網會有文件
可能等多幾日先上載

因為個消息係興業證券研究所放出黎，除非5個鍾後美國出個聲明話唔出口，唔係就當佢真係出口嫁la

左膠永遠只係select 佢自己鐘意個啲媒體之後就話呢幾個media 冇報你fake news

btw最後可能真係個證券研究所自己出fake news 炒股價，但係左膠啲fat check 算撚數la,一句 xxx 冇報就完

Wow, China Joe做得唔錯
再比多幾個幻幻你玩
退休黎中國送個終身幻幻套餐比你

果然系拜中

以前朝朝新聞都見侵爺簽嘢

廢登好波

谷吓股價 算唔算造市

支持china joe嘅泛民點睇？

內幕消息由上年年尾傳到依家啦
真係落實先再講啦

連登：一定只想fake news

支持
冇問題

燈粉又會拉侵嚟講 問你上年泰國運動 侵有冇做野架喇

放心 實拉侵落水 問你侵係泰國運動又做過d咩

又放生

光復美國

收到風
拜登好強硬

講緊晨勃

有 高通/MTK/AMD/NV 係咁搶貨，仲有掘礦晶片又係台積電出，邊到整得切。

路透社夠照未？

Exclusive: U.S. suppliers to Chinese chip giant SMIC slow to get export licenses

(Reuters) - The U.S. government has been slow to approve licenses for American companies like Lam Research and Applied Materials to sell chipmaking equipment to China semiconductor giant SMIC, even as a global shortage has supercharged chip demand, several sources said.

仲信支Joe嘅真係on9

你有無睇內文?

無一句講批准供貨

"Licenses for U.S. suppliers to ship much of an estimated $5 billion dollars’ worth of parts and components still have not come through"

小院高牆呢?

人地咪話 has been slow to approve 囉
你係要批貨去到中芯個倉先叫 confirm ，咁無野講